吊你老味，富途想昆9我錢

話說我想價值投資all in 沽空柯達KODK，點L知佢收我利息148%。DLLM，就算隻野跌到零我都係賺100%。 點知你收息都多過我，叫我點玩。

跌到16蚊啦，想沽都沽唔L到

用支那野仲咁惡

沽要收息?

大劣嘢就預咗啦

應該係年息喎，日息沒必你想像咁高

不過大波股d搵笨值大係好正常,所以散仔搵食真係好艱難～

年息黎ga

shortselling interest, of course it is off the top.
You don't expect Prime interest do you?

我真想沽佢一年半年，半年後回歸2蚊，如果唔醒水睇真d真係卜街。

你情我願，唔好昆昆聲咁難聽

長渣沽空輸死你，沽空必需一擊即中
你都係咪亂搞咁都多野啦。。。

當年沽空566班人俾人夾生主動停牌夾到攤攤腰

之前係無得玩沽空

之前沽空bynd成個月先成功收錢，仆街由14x直上170, 横行左陣先落番12x.

你咪戇鳩啦 明買明賣都叫昆9你錢
而家無講你知利息幾多咩?
報價撳右上角已經有寫

昆就唔話比你知啦

你咪玩啦，長沽5號仔都賺到笑啦

多謝「支」持牛牛

FT沽空收幾多?
用富途就抵啦

駁唔到，你win

完全睇唔到囉，落單先睇到

一係我借錢俾你收你一年148厘息啦

咁玩動物打左靶
我夠可以話睇唔到收回價
大戶昆9我錢啦
戇鳩鳩玩高風險交易 自己唔撚識又要屌

年利率喎，邊有老散沽空過三日

好，聽你講，鎖定profit離場

訓醒未，家陣係你借人錢，你唔夠野抵押，驚住你爆倉，你買啲咁高風險dum一聲收皮，一陣富途仲蝕埋俾你

爆條L咩，睇個款點都拉唔爆我啦

Nkla之前900幾%

明碼實價都叫昆你
連登goodest

咪傻啦 年年率黎 唔通你成幾個月 唔放咩， hold 幾日 用1~2% 博 都唔過份啦

沽空一年半年咩玩法

人哋點解要無成本要借貨俾你沽？
明碼實價寫到明叫做昆你？
弱撚智

樓主連年 同日都未撚識分
柒左都仲唔認
成個post好撚肉酸

屌你ching 你真係唔識架wo即日買賣邊有息 建議你唔好玩股

做空不如直接買PUT 預左輸哂

成班人酸到呢，唔抵得我賺錢？

148%係除365日

唔昆9你昆邊個 用得鄰國野係咁上下

你估我唔知咩，就算年利率都高到pk啦

樓豬沽空1股咁大把

沽細股不嬲貴

沽空姐係借貨, 咁借貨要收息好正常. 佢再狗D可以個息率唔咁明顯俾你睇

唔借貨點沽

利息黎講的確比其他行高

睇你都係新手鳩吹多
邊有人長渣沽空家。。。

有既玩得細大隻講，夾唔死果d就會

知唔知沽空，除左方向要啱，成本都係好重要既考慮因素

以你做法咁易做，個個都唔使反工了

根據香港法例第163章《放債人條例》，任何人(不論是否放債人)以超過年息60%的實際利率貸出款項或要約貸出款項，即屬犯罪。一經循簡易程序定罪，最高刑罰為罰款港幣50萬元及監禁2年；若循公訴程序定罪，更可處罰款港幣500萬元及監禁10年。

From Wiki

貸出款項

支那野仲想富途，窮途就有份